為左食⋯你隻寵物可以去到幾盡？

分享下，搏下view。

Btw我隻狗好跳得。

求撚其加d字加d感受就一條片。

你條撚樣有妄想症呀？

識唔識拍片

狗狗近鏡都冇

求教學🙏

個cam放好左拍既，所以冇zoom in
應該點拍呢？

吾你老母

有幾盡呀

首先唔好用中文 用英文
之後話轉載
咁兒登仔就唔會屌架啦
利申:9up

盲腸已破